想問下有無ive巴打住過ive宿舍？

想問下薄扶林宿舍得百幾個位難唔難申請？
同埋水電係要另出定係住宿嗰度已經包埋？
想避開屋企人 所以想申請

利申左先 我今年九月會住青衣hall
其實主要睇你住邊
因為ive hall真係唔多人申請 遠少少就申到
我青衣個邊就包水電 冷氣就另計
希望幫到你

唔該嗮你呀 聽日我打個電話問問先

好似26嘅就deadline
快d申請

尋晚已經申請咗 不過無去過參觀 應該唔會伏嘅

Ok的住過 ive反而比較嚴唔知點解

嚴D咩?青衣個間好似好輕鬆咁

留名今年整hall莊